就算妳早有別人 無礙我爭取夢中人

我比帽妳條仔戴呀我都想